［突發］管浩鳴法政牧師有機會成為香港聖公會嘅大主教

相信大家對管牧師一啲都唔陌生，佢就係幫陳同佳出冊嘅嗰一位牧師，喺上星期五嘅時候，佢就被入選為聖公會香港島教區主教嘅候選人，BTW香港島教區主教係係可以做埋聖公會香港教省大主教，即係可以管轄成個香港加埋澳門嘅聖公會團體，所以將來管牧師萬一成為左香港島教區主教嘅話，佢就會順理成章就做埋聖公會香港教省大主教，咁香港嘅聖公會團隊就全部聽晒一個奶共嘅大主教話。

同埋，全世界嘅聖公會揸fit人係英國坎特伯雷大主教，同天主教嘅教宗係一模一樣，不過香港聖公會是獨立於坎特伯雷之外的教省，跟坎特伯雷平起平坐，但係回歸之前係聽坎特伯雷大主教嘅話，所以香港聖公會嘅主教全部都係由選舉產生，而唔係由坎特伯雷大主教直接任命嘅。

利申：本人係信奉天主教並對基督宗教（包括天主教、聖公會、東正教 etc...) 嘅耶撚。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人